@article{tugiso2016pengaruh,
  title={Pengaruh relationship marketing, keamanan, kepercayaan dan kualitas pelayanan terhadap keputusan pembelian online shop dan loyalitas konsumen sebagai variabel intervening (Studi kasus pada onlineshop “Numira” Semarang)},
  author={Tugiso, Ilham and Haryono, Andi Tri and Minarsih, Maria Magdalena},
  journal={Journal of Management},
  volume={2},
  number={2},
  year={2016}
}

@article{harahap2019pemilihan,
  title={Pemilihan Kriteria Pemasok Dengan Pendekatan Fuzzy-Anp Pada Industri Sarung Tangan},
  author={Harahap, Uun Novalia and Hasibuan, Yetti Muethia and Laya, Anju Vevi},
  journal={JITEKH},
  volume={7},
  number={01},
  pages={55--63},
  year={2019}
}

@article{wulandari2017perancangan,
  title={Perancangan Sistem Pendukung Keputusan Pemilihan Supplier di PT. Alfindo Dengan Metode Analytical Hierarchy Process (AHP)},
  author={Wulandari, Ninik},
  journal={JSiI (Jurnal Sistem Informasi)},
  volume={1},
  year={2017}
}

@inproceedings{purnomo2015perancangan,
  title={Perancangan Model Tata Kelola Ketersediaan Layanan TI Menggunakan Framework Cobit Pada BPK-RI},
  author={Purnomo, Lukman Hadi Dwi and Tjahyanto, Aris},
  booktitle={Seminar Nasional Informatika (SEMNASIF)},
  volume={1},
  number={5},
  year={2015}
}

@mastersthesis{usman2018model,
  title={Model Penilaian Kinerja Vendor Teknologi Informasi Untuk Usaha Kecil Menengah},
  author={Usman, Alfanugrah A Hi and others},
  year={2018},
  school={Universitas Islam Indonesia}
}

@article{syahputra2016pemilihan,
  title={Pemilihan Supplier Menggunakan Metode Relaxed-Normalized Goal Programming untuk Mengoptimalkan Proses Pengadaan Produk (Studi Kasus: Giant Ekstra Diponegoro Surabaya)},
  author={Syahputra, Fadly},
  journal={Jurnal Teknik ITS},
  volume={5},
  number={1},
  year={2016}
}


@inproceedings{pujadi2015perancangan,
  title={Perancangan Sistem E-Procurement pada PT. Multi Eraguna Usaha},
  author={Pujadi, Tri and Shandy, Shandy and Sari, Dian Novita and Wibowo, Carla},
  booktitle={Seminar Nasional Informatika (SEMNASIF)},
  volume={1},
  number={5},
  year={2015}
}

@article{cahyo2018rancang,
  title={Rancang Bangun Aplikasi Penentuan Vendor Pernikahan Pelanggan Untuk Usaha Wedding Organizer Menggunakan Metode SMARTER Berbasis Web},
  author={Cahyo, Fachreza Ilham Dwi and Sulistiowati, Sulistiowati and Lemantara, Julianto},
  journal={Jurnal JSIKA},
  volume={7},
  number={3},
  pages={49--54},
  year={2018}
}

@article{akbar2015usulan,
  title={Usulan Indikator Evaluasi Pemasok dalam Penetapan Bidder List: Studi Kasus Pengadaan Jasa PT. Semen Padang},
  author={Akbar, Pri Gustari and Amrina, Elita and others},
  journal={USULAN INDIKATOR EVALUASI PEMASOK DALAM PENETAPAN BIDDER LIST: STUDI KASUS PENGADAAN JASA PT. SEMEN PADANG},
  volume={14},
  number={1},
  pages={36--50},
  year={2015},
  publisher={Teknik Industri Universitas Andalas}
}

@article{setyadiharja2016implementasi,
  title={Implementasi Sistem E-Procurement Pada Layanan Pengadaan Secara Elektronik (Lpse) Provinsi Kepulauan Riau},
  author={Setyadiharja, Rendra and Nurmandi, Achmad},
  journal={Journal Of Governance And Public Policy},
  volume={1},
  number={2},
  year={2016}
}

@article{hasugian2016kajian,
  title={KAJIAN PENERAPAN E-PROCUREMENT INDUSTRI KONSTRUKSI: STUDI KASUS PADA PT. REKAYASA INDUSTRI},
  author={Hasugian, Humisar},
  journal={Telematika MKOM},
  volume={2},
  number={2},
  pages={116--125},
  year={2016}
}

@article{septiawan2018keberhasilan,
  title={Keberhasilan Implementasi Sistem E-Procurement pada Pemerintah Daerah se-Provinsi Jawa Barat},
  author={Septiawan, Budi},
  journal={Jurnal Kajian Akuntansi},
  volume={2},
  number={1},
  pages={23--40},
  year={2018}
}

@article{wati2013perbandingan,
  title={Perbandingan Metode Fuzzy dengan Regresi Linier Berganda dalam Peramalan Jumlah Produksi (Studi Kasus: Produksi Kelapa Sawit di PT. Perkebunan III (Persero) Medan Tahun 2011-2012)},
  author={Wati, Siska Ernida and Sebayang, Dakaria and Sitepu, Rachmad},
  journal={Saintia Matematika},
  volume={1},
  number={3},
  pages={273--284},
  year={2013},
  publisher={University of North Sumatra}
}

@article{marcus2012analisis,
  title={Analisis Regresi Komponen Utama Untuk Mengatasi Masalah Multikolinieritas Dalam Analisis Regresi Linier Berganda},
  author={Marcus, Gresyea L and Wattimanela, Henry J and Lesnussa, Yopi A},
  journal={BAREKENG: Jurnal Ilmu Matematika dan Terapan},
  volume={6},
  number={1},
  pages={31--40},
  year={2012}
}

@article{fraticasari2018optimasi,
  title={Optimasi pemodelan regresi linier berganda pada prediksi jumlah kecelakaan sepeda motor dengan algoritme genetika},
  author={Fraticasari, Sema Yuni and Ratnawati, Dian Eka and Wihandika, Randy Cahya},
  journal={Jurnal Pengembangan Teknologi Informasi dan Ilmu Komputer e-ISSN},
  volume={2548},
  pages={964X},
  year={2018}
}

@article{amrin2016data,
  title={Data Mining Dengan Regresi Linier Berganda Untuk Peramalan Tingkat Inflasi},
  author={Amrin, Amrin},
  journal={Jurnal Techno Nusa Mandiri},
  volume={13},
  number={1},
  pages={74--79},
  year={2016}
}

@article{sulistyono2018peramalan,
  title={Peramalan Produksi dengan Metode Regresi Linier Berganda},
  author={Sulistyono, Sulistyono and Sulistiyowati, Wiwik},
  journal={PROZIMA (Productivity, Optimization and Manufacturing System Engineering)},
  volume={1},
  number={2},
  pages={82--89},
  year={2018}
}

@phdthesis{kurniawati2011kekekaran,
  title={Kekekaran Regresi Linier Ganda dengan Estimasi MM (Method of Moment) dalam Mengatasi Pencilan},
  author={Kurniawati, Lina Dewi},
  year={2011},
  school={Tesis tidak dipublikasikan. Yogyakarta: Universitas Negeri Yogyakarta}
}

@article{kurniawan2008regresi,
  title={Regresi Linier},
  author={Kurniawan, Deny},
  journal={R-Foundation for Statistical Computing. Vienna, Austria},
  volume={17},
  year={2008}
}